（有救了）疑似搵到土炮醫治武漢肺炎嘅方法！！

係知道點醫之前首先要講下今次呢隻病嘅病理先

呢隻菌入咗人體之後，人體會啟動免疫系統嚟清除呢啲外來入侵者，不過 呢隻病毒會誘使免疫系統過度反應，之後傷害到身體的組織，呢個係引發肺炎的主要機制，就好似今次新型冠狀病毒最常攻擊的是肺臟

咁既然係令免疫系統有過度反應先會有事，即刻免疫系統正常反應甚至係唔作出任何反應就會無事啦

我哋可以睇睇愛滋病，愛滋病毒係會攻擊免疫細胞，會將淋巴細胞KO，即係將身體的監控同埋警衛都無效化 。咁講法即係將愛滋病毒打入中咗武漢肺炎嘅患者到，佢嘅免疫系統就會react唔到，然後就唔會有事！名符其實以毒攻毒！

有救了

推呀

有救啦

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

個個掛住搶口罩 醫嘅方法就唔理

咁搞法 平時傷風感冒會點

食一世愛滋藥 至少唔使死住

但係兩種病毒依然存在，等同直接患愛滋，會繼續傳染人？

其實好似有道理🤔

準備迎接有愛滋先有閪屌ge 時代

唸多咗咗

之前好色龍po過